[劇透]個人見解 天能最終BOSS

利申冇睇過咩youtuber 影評 自己睇完訓左一覺咁睇
我覺得比武器sator個未來人就係主角自己
因為以命定論來講 你要有救世呢個結果 就需要有人滅世呢個因

記唔記得中段問過一個問題「有原因定有結果」先
呢個問題根本冇答案 但兩樣野都缺一不可
所以主角係成個故事完左幾十年後決定親自做返呢個仆街

點解會咁諗有2個原因
第一 個滅世理由完全弱智 其實只係用黎厄sator
大家應該都唔難得明「發生左就係發生左，改變唔到」呢樣野
即係咩炸左祖先d水源乜春果d根本唔會影響到未來
但如果主角就係落order條友咁就好合理 佢只係事但用一個理由去控制sator同佢行劇本

第二 就係粒銀色藥其實根本食完都唔會死
呢度我睇完都唔知做咩 一開始主角果度又話粒野假藥
如果係主角特登留比sator呢？記唔記得主角係一個人都唔想殺？

如果成個滅世計劃都係主角製造出黎咁解答到上面呢2條問題
我未得閒2刷 同埋咩子彈bug我都唔係好想討論 覺得影響唔到主線就ok